癲，叫雞都要咁感性

成日見到啲霓虹燈，原來入面係咁五光十色，見識到了。

利申：未去過呢啲地方，終於明白建興大廈點解成日咁多人排隊，真係以為個個買球拍，on9。